Stan na 7.12:
-baza danych
-panel na stworzenie zawodów jest, ale przyciski nie mają jeszcze przypisanych akcji (wszystkie opcje domyślne - można zorganizować tylko jeden rodzaj zawodów)
-panel na dodawanie zawodników, losowanie kolejności startu
-panel na przeprowadzenie zawodów - dostępne i działące przyciski na manualny start i mete
-panel na wgląd w wyniki

Żeby obejrzeć trzeba uruchomić Launcher.